抽濕器上面點解要加塊紙皮

即係白元 雞仔嘜， 一個個擺係衣櫃

究竟點解要剪開個盒粒返個紙皮係上面

你戇鳩囉因為

佢說明咁寫咪問下囉屌你

好想知

因為你戇鳩